\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !


\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/1ere-tex/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{Introduction}



\begin{document}

\chapter{Population d'une ville}





Une ville de France donne les chiffres du recensement de sa population : 
\vspace{0.5cm}


\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{large}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|C|C|}
\hline
Année de recensement & Nombre d'habitants \crh
2012 & 986 \crh
2013 & 1029 \crh
2014 & 1040 \crh
2015 & 1086 \crh
2016 & 1094 \crh
2017 & 1154 \crh
2018 & 1187 \crh
2019 & 1211 \crh
2020 & 1219 \crh
\end{tabularx}
\end{large}

\vspace{0.5cm}

La ville souhaite refaire la salle des fêtes. Ils veulent commencer une salle en 2022 qui sera prévue assez grande pour les 15 prochaines années.\\
Un des adjoints au maire propose de viser une capacité de \textbf{1500 places} qui permettrait d'organiser la fête de la ville et de recevoir, en théorie, tous les habitants. (C'est leur critère de choix de la salle : pouvoir accueillir en théorie toute la ville)
\vspace{0.2cm}

\problematique{Selon vous, cette proposition est-elle correctement dimensionnée ?}

\vspace{0.5cm}

Proposer une réponse à la problématique en expliquant vos recherches, vos difficultés et vos objectifs. \COMP{3} \COMP{2} \COMP{4} \COMP{5} \COMP{1}


\textbf{On rendra une trace de recherche ne dépassant pas un recto de feuille avec une proposition de réponse. Un travail par binôme est autorisé (maximum, dans ce cas ne rendre qu'une copie avec les deux noms.)}

\end{document}